有無咩exam 係類似jre咁

要用幾份data，news ，speech同background 寫份discussion paper or speech出黎？

ib有無？
or ielts general?

IB有

Dse listening